\begin{aufgabe}{Erste Schritte zu einem Wörterbuch für die Differentialgeometrie}
Sei~$p : E \to X$ eine stetige Abbildung zwischen topologischen Räumen. Seien
auf den Fasern von~$p$ so $\RR$-Vektorraumstrukturen gegeben, dass~$p$ ein
Vektorbündel wird. Sei~$V$ die Garbe der stetigen Schnitte von~$p$.

\begin{enumerate}
\item Erkläre, wie~$V$ aus Sicht von~$\Sh(X)$ ein Vektorraum über~$C$, der
Garbe der stetigen Funktionen, wird.
\item Zeige: Aus Sicht von~$\Sh(X)$ ist~$V$ ein freier~$C$-Modul endlichen Rangs.
\end{enumerate}

{\scriptsize\emph{Hinweis.} Per Definition ist~$V(U) = \{ s : U \to E \,|\,
\text{$s$ stetig und $s \pre p = \id|_U$} \}$.\par}
\end{aufgabe}
